JYP新歌咁大件事有人講。。。

想同佢合唱..

我都想摸sunmi屁屁。。。

鬼殺咁嘈

sunmi姐姐幾正

想摸爸爸屁屁..

幾好聽..有d noboby feel..

正過twice成隊加埋..

Sunmi姐姐勁美 爸爸勁型

Twice點有得同WG、Miss A比

今次個心口保守咗少少

我地唔係反jyp嗎

爸爸+姐姐❤️

如果+埋+2哥哥就skr了🤙🏼

傻架？咁正都反？😳

搵iu唱就正

我反twice..

佢老豆反唔反

5反..